［真心以歌論歌］大家點睇譚詠麟

自6月30日Alan 上台公開撐警，九噏左幾句，之後我就冇掂過佢D碟，冇再聽佢D歌了⋯⋯真心接受唔到佢出賣香港人，但真心佢當年全盛時期啲歌真係好撚正⋯⋯
好矛盾⋯⋯

大家分享一下對佢嘅感受，歌又好，人品又好，討論一下吧！

試下用正負評黎表達對佢既感覺 我諗會有總結

過去由他過去

唔明點解會紅

好吧，來一次全民投票
用正負評來話俾譚詠麟知，點撚醒佢！

我2000後
邊撚個譚詠麟
我唔撚識
三級片男星

講演技，哥哥好過佢一百倍，佢啲演技好撚廢，算吧啦！

不過傳聞話佢好鹹濕，真定假？

自推